{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/bonjour-hawaii-hongdae-branch",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "ボンジュールハワイ"
    },
    "text": "ボンジュールハワイ\\n\nソウル市マポ区チャンダリロ3アンギル23\\n\nパラソルが並んでいる屋根が目に入る入口から異国情緒あふれるフュージョンレストラン｢ボンジュールハワイ｣。個性ある小物やインテリアはもちろん、店内に流れるハワイ伝統音楽が実際ハワイのとあるカフェに来ているような気持ちの良い錯覚に陥る場所。ソーセージ、ジャガイモ、焼き鳥、海老、サムギョプサルが大集合した｢BBQサンセットプレート｣、｢クリームカレーうどん｣など独特なフュージョン料理がこの店の看板料理。 また、病み付きになる味から｢麻薬ピザ｣というあだ名があるここだけのスペシャル料理｢すしピザ｣とフルーツパンチカクテルの一杯さえあればハワイ旅行はも羨ましくはないかも？ドラマ｢ドクターズ｣第4話のロケ地として多くの人が気になっていた｢ボンジュールハワイ｣は既にホンデ(弘大)では有名な場所です。｢ドクターズ｣のヒロインユ・へジョン(パク・シネ)の親友チョン・スンヒが経営しているカフェ｢スニハワイ｣としてドラマの中によく映っていたから。ドラマの中、ホン・ジホン(キム・レウォン)、ユ・へジョン(パク・シネ)カップルもここで冷たいビールを飲みながらデートを楽しみました。",
    "QA": [
        {
            "question": "店名は何ですか？",
            "answer": "店名は「ボンジュールハワイ」です。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所はソウル市マポ区チャンダリロ3アンギル23です。"
        },
        {
            "question": "どんな料理がありますか？",
            "answer": "独特なフュージョン料理があります。BBQサンセットプレートやクリームカレーうどんなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "何がボンジュールハワイの看板料理ですか？",
            "answer": "ボンジュールハワイの看板料理は「すしピザ」です。"
        },
        {
            "question": "どのドラマのロケ地として知られていますか？",
            "answer": "ボンジュールハワイはドラマ「ドクターズ」のロケ地として知られています。"
        },
        {
            "question": "ドラマ「ドクターズ」の中でどのシーンでボンジュールハワイが映っていましたか？",
            "answer": "ドラマ「ドクターズ」の中で、ユ・へジョンとホン・ジホンのカップルがボンジュールハワイでデートを楽しんでいました。"
        },
        {
            "question": "ボンジュールハワイはどんな雰囲気の店ですか？",
            "answer": "ボンジュールハワイは異国情緒あふれる雰囲気の店で、ハワイのカフェに来ているような気分になることができます。"
        },
        {
            "question": "何が特徴的なインテリアや小物がありますか？",
            "answer": "ボンジュールハワイには個性ある小物やインテリアがあります。特にパラソルが並んだ屋根が目を引きます。"
        },
        {
            "question": "店内で流れる音楽は何ですか？",
            "answer": "店内ではハワイの伝統音楽が流れています。"
        },
        {
            "question": "どんな飲み物がおすすめですか？",
            "answer": "フルーツパンチカクテルがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 387
    }
}